{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정동진 썬 게스트하우스"
    },
    "text": "正東津日の出海岸から2分の距離に位置する宿はゲストハウスとして運営されています。 宿内は禁煙区域です。 客室だけでなく屋上と廊下まで全て禁煙区域です。 人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 1人追加する場合は現場で10,000ウォンを支払わなければなりません。 いくつかのエチケットを守ってください。 まず、午後11時以前に入室することをお勧めします。 第二に、ペットの持ち込みは禁止されています。 第三に、個人の持ち物の管理と安全は本人に責任があります。 第四に、客室内では喫煙が厳しく禁止されています。 喫煙される方は指定された喫煙エリアをご利用ください。 第五に、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可です。 第六に、業者の施設物に対する毀損や紛失は本人に責任があります。 宿泊施設での快適でリラックスできるよう、これらの規則を厳守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "正東津日の出海岸から2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿内は禁煙区域です。客室だけでなく屋上と廊下まで全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。1人追加する場合は現場で10,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、午後11時以前に入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人の持ち物の管理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "個人の持ち物の管理と安全は本人に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が厳しく禁止されています。喫煙される方は指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物に対する毀損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "業者の施設物に対する毀損や紛失は本人に責任があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での快適な滞在のために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊施設での快適でリラックスできるよう、禁煙や人数制限などの規則を厳守してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 390
    }
}